發現信箱無端端多咗包同心口罩

究竟代表乜嘢

衰咩

我無登記,全樓大部分信箱都有

包嘢有地址但冇收件人名

散貨
存倉都要錢
無錢存就散哂出去